主婦手求救！；！

冇得救架啦

斬咗佢

講多少少？
我都有五年汗皰疹

我生係手,依家又要成日洗手 好煩